東張西望d澳門人講廣東話柒下柒下咁既

是咪大陸喱扮架

九成啦
同香港d新移民一樣

講得一啲都冇錯
有錢住得嗰棟都係大陸人多

乜撚野叫大陸喱,尊重d好喎,大家都是中國人

你係炸，我唔係

支那人

唔係點大陸化！

豬蛇反了

上頭拖糧

難聽過粗口

豬蛇作反

香港唔少住咗好耐嘅人都係咁

鄉下音

澳門點會講廣東話

豬蛇做乜 拖糧都唔係咁自爆掛